放 903夢想系拉闊音樂會 側田 X Gin Lee 兩張

放 903夢想系拉闊音樂會 側田 X Gin Lee 兩張
2017.06.08 時間：8.15 pm
香港會議展覽中心 HALL 5BC
Zone Y S 103 Row K 2連
售$600/2張
因為有事突然果日去唔到 有無人收左佢
聽日交收 最好朝早
TG：

interested
tg me: swing1984